[
    {
        "randomId": 275
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngira inka nyisasira amahina nkayorosa andi",
            "option_1": "Isoko",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Ifaranga ku meza",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Umuzi w'urutare",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Indabo z'amashaza",
            "option_2": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Imodoka yabuze feri",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Ingasire",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Inyamunyo",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera icyatumye umugabo ataryama",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Indege",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nciye inkanda mpirika n'inkingi",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Urukoma n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye inyamaswa y'amano 10",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Amano y'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    }
]